有無機頭平靚正推介

而家裝左果部唔知咩牌子
淨係知駁唔到iphone 收音機收得差 無aux
聽歌用sd card
睇過pioneer最平都要3千幾
除左pioneer有無其他好牌子推介
有無可能3000買機加裝?

先鋒機好多2千零都有了

邊款？邊間舖？

上FB搵大把，而家用緊JVC 7"大面板

上fb搵下，MOVING AUDIO

唔該曬

有無人試過android 果d?
定係用mirrorlink好

上嚟搵生意

留名，架06年 civic 想裝車機連cam..

有無人用過apple個carplay 其實除左聽歌gps仲有咩用

apple carplay主要係用黎開導航

上fb搵下，MOVING AUDIO，可以報價的